熱刺守不住，曼聯己經追到上前三

熱刺後面要踢幾次王者曼城，守不住了。

唔知黎緊幾場，頭一二會否輸下波，幫助曼聯奪英超

恭喜最聯